世界咁大容不下兩隻貓..

事緣係我屋邨樓下有養兩隻貓仔
唔經唔覺已經養左有一年
其中一隻仲唔小心生埋bb 但老闆兩公婆好好有搵人領養
之後都有幫兩隻貓女做返絕育
平時兩隻貓會係個籠附近生活 因為有綁繩
而且清潔都做足 識得係貓沙柯 唔會周圍大小便

佢兩隻貓都經常有人去睇同玩 都幾受歡迎
但附近就有間鋪
好唔鍾意兩隻貓 搵人投訴要令兩隻貓消失
問題係 兩隻貓唔算公眾地方養
鋪主同左另一間鋪商量放兩隻貓係佢倉門口養
而平時都唔會攪到第二間鋪

單單只係唔鍾意 就要令兩隻貓消失？

大眾女友，成日幻想養佢

呢個係等之前post過既貓貓相

個間所謂天美
人美又如何？個心係黑色嫁

我知道呢個消息後勁嬲
我有問過老闆娘
如果真係唔養得會點？
佢話一係放養 但一定會好坎坷。因為之前菜檔有隻貓就係放養但俾人吊死 非常殘忍
一係俾人領養..
唉

又唔係走入佢間鋪關佢撚事咩 人地養貓都要管

山景邨？？？

佢只會跳上側邊裁縫舖
但兩間鋪好fd 所以無問題
佢有綁繩 根本唔會煩到其他人

係 我本身上個post都唔想自爆
但呢件事忍無可忍

又係呢啲仆街廢中
少少野都容唔到

老闆好似係個師奶黎 住返本邨

你係山景朋友？

Pish

仆街 佢理據係咩？

間美容中心d人得閒得滯

唔知 我淨係知根本阻唔到佢

仲話幫人美容 想嘔

幫佢宣傳下間美容店

咁就要靠各位巴絲

咁撚仆街都有 幫推

推

打電話比食環投訴佢個易拉架

佢犯左法:？

收左舖之後唔可以放出黎

兩張相分開影

打去1823,食環會去撚下佢

給愛貓貓嘅各位連登巴絲

係咪可以匿名舉報

有無人去完呢間野爛面呀～幫手share下啦

咁撚憨鳩架啲人

又係美容狗

開鋪都唔可以
佔用公眾地方
阻待

fb見到有人放呢個post出黎先入左黎睇
想人地幫佢宣傳咪出聲囉

有巴絲post 左上貓group

唔知間美容院消防設備夠唔夠同衛生設備得唔得呢？
樓主如果可以請keep住更新情況，喵喵仲比人投訴就輪到我地做野

想知咩gp

好 我跟進下

不過我好驚佢同返食環投訴..

屌咁撚仆街都有
Pish

天下貓貓一樣貓

睇到了thx

樓主有冇見到老鼠？
有就要打畀食環

暫時無

今日有開

反而貓貓老闆無開
但貓貓日頭有出黎抖氣

Push